麻煩認真看待解放軍出黎一事

其實係好嚴重
唔理佢係咪嚇鳩你
佢今次所謂自發係有機會犯左駐軍法
如果政府係溫水煮蛙
下次佢地自發出黎殺人都得啦
大家唔好再笑
認真看待問題得唔得

推

真係好嚴重
但大家好似睇喜劇咁

事實證明就算出解放軍香港人都係唔會覺得係一回事

如果示威者著黑衫出黎一齊執會點？
佢地敢唔敢趕？

上年山竹都試過

其實好嚴重嘅事
明顯試水溫 你話出就出？
大家俾啲危機意識
今日執石仔 聽日攞命仔
香港人依家唔出聲 聽日拎埋槍出街

****眾籌****

唔好意思，仲係要借個位&幫你推推POST

鍾庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先64%, 仲要大家支持)

第五期民調結果POST
(new)
第三&四期民調結果POST

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

(對唔住，咁危難時刻下我知而家仲叫大家課金可能好反感，但我相信兄弟爬山，各有各做，行得通就全力去做)

依家解放軍竟然出咗嚟執垃圾

會唔會係其實搵藉口，等啲 卧底 扮攻擊

然後話香港人攻擊解放軍在先 !?

因為佢今次執石仔
如果下次佢開槍呢

下次出嚟清人

推呀屌 咪撚再笑 要推上國際
好大件事呀

係，其實好嚴重，佢地開始可以自出自入

之前唔記得邊次佢地話出黎做義工清潔

打風?

Agger
開始干涉了

解放軍出得黎一次，就會有第二次。
頭幾次香港人都可以見到佢地做咩
時間一耐佢地就會失去控制

我地做國際戰線啦
係度笑老解
同以前笑4點鐘許sir無分別

實布下次

快手 立即要文宣
無文宣都用記者圖做左先

夾埋中大果3條友件事睇
好明顯係一個局

【本報訊】駐港解放軍身穿軍服現身郊野公園參與風災善後，政務司司長張建宗（圖）昨解畫稱，有關清理行動是公益義工活動，又以警察做義工為喻，呼籲外界毋須過份演繹。但有立法會議員擔心「義工活動」定義不明，令解放軍可借義工之名，進行其他活動，令《駐軍法》失去規範。
公民黨黨魁、資深大律師梁家傑指，今次港府未有按《駐軍法》向駐港部隊提出協助要求，「卻有人搵解放軍着住迷彩軍服協助善後，咁樣同我一直理解，嚴格要求（駐軍）唔可以輕易離開軍營背道而馳」，他認為駐軍在港無論進行部操抑或軍事任務，甚至遊山玩水或做義工，都要受制於上述條件，「唔係做義工做大晒！」

上次山竹老解斬樹都不了了之

陶傑你條死全家

解放軍會唔會有鼠疫架大佬

山竹出過啦on9

cls 睇住live以為去左大陸

今日執石仔 聽日攞命仔

不要說：推

請說：制共識，訂軍紀

民意要專心一意屌鳩佢
唔需要聽完任何解釋覺得出都係有基礎
依啲係試水溫 市民唔比足反應話唔接受就遲了

堅 唔好再抽水話佢地出嚟摺被

瞓撚醒未 香港仲講法律架咩 終有一日要面對老解架啦，未打就驚到咁革咩命呀垃圾

事態愈吹嚴重

五大訴求缺一不可

山竹，但係今次有政治因素

應認真

係澳門咋

又唔係天災，憑咩出？

中央做比香港人同美國佬睇
解放軍隨時可以出嚟

同時同一樣條件同美國傾
所以星期五個人權法壓後左

唔撚係打住「自發」旗號就可以點都得、下次係咪「自發」開槍清場？

無錯
呢場唔係普通政治show
係要香港人慢慢接受老解係街

成班小學雞 果然係兒登

軍人違抗命令好大件事
佢話自發姐 點都要同佢啲長官講聲
唔通訓練緊就一句自發走咗去
姐係依家默認俾佢周圍走啦

問下外國人點看，我都堅想知。

又話攬炒？依家咪啱囉

真心好大獲
溫水煮蛙
今次可以話自發清理乜乜乜
下次可以用第二個理由做其他嘢
請勿輕視今次個嚴重性

仲話“自發”，咁咪違反曬基本法？

個重點唔係我地點看待，係美帝同國際點看待。如果美帝覺得過左線線，咁一切好辦

Yes
唔好當笑話。。。

Push

見到「犯」「法」兩個字笑撚咗
今時今日政府話合法就合法
話犯法就犯法架喇

你咬佢食

香港係佢地自出自入架咩

推依個 我琴日都有聽

駐港

有個記者問佢哋係咪自發 有個答不是

次次“自發”=自出自入

講自發就合法？你乜撚野身份啊，係香港你班撚樣冇身份嫁，下次拎把槍出黎「鎮壓」又話自發？

犯左啦已經

政府無official 要求解放軍幫手既話，解放軍唔可以用解放軍名義行動

係時候篤俾美國人知
一國一制正式落實

上次山竹私自經出過黎啦仆街

真係好嚴重，點解個個都可以當睇笑片咁既反應

要搵泛民出聲

推啦

係，基本法有咁寫

根本引清兵入關
政府實係淡化了事

出老解大家係時候做野

香港法律管唔到解放軍
有事佢地圍內軍法處置
打風出動都煲唔起，協助清理真係難入佢地

佢地連度閘都唔應該出

紅十字會唔夠血，佢地唔好去嚟捐血

講真，比起解放軍，黑警更壞，相信好多人唔係好驚老解了

有派過老解清獅子山

咁我地點算啊

真
推上熱門

唔可以由得佢
要煲大去

係

sir this way

特區政府沒能力清咩？
依家係講緊運用一隊軍隊去清理路面

煲唔大 出師有名

解放工違法出動 popo點解唔依法拘捕佢地?

你用下你個死人再睇下自己講緊咩

根本就係揾個藉口出師有名，七七盧溝橋事變日本仔都係咁手法。

Pish

pish

佢地根本就試水溫

雖然淨係出老解黎執石仔，唔好以為事細
一黎出得一次就有第二次
二黎出黎清路，好似之前澳門打風後出黎執垃圾咁，係有人會落搭會讚架
港共開始識玩，出老解仲可以佔道德高地

山竹已經出動過一次

有咩名

你都on9

有冇咁嚴重？我就係想攬炒。

認真少少大家

衰d講，呢班老解你攞汽油彈丟過去都唔可以抆炮打你

因為係呢個情況下，“解放軍”只係一般人士，唔可以有槍械

冇政府要求可以自發做嘢？

push

上次山竹, 佢哋又係"自發"去清郊野公園

但而家條友講到明係自發 冇話係解放軍名義
點樣入到佢

係唔係可以自發？有冇犯法？

專心屌左老母就夠 煲唔煲得起自然會知 唔洗估定
你點得起個民憤 根本佢點解釋都拆唔到

下次拎埋枝槍出黎自發鎮壓清場

佢哋出槍炮，先係真正攬炒

或者佢哋真係聽咗陶傑既意見呢

犯曬法啦
拿，佢話“自發”，我地冇屈佢。

同時要考慮以後有老解點應對，今次老解短衫短褲就係話俾人聽唔驚你班抗爭者，係好強震懾。如果照大家咁講出老解就返屋企訓教，係咪以後老解清路障都由佢？

必須承認用以種形態出老解，唔係大家預期之內想像強硬，重裝備。但我地點應對

試水溫
然後香港人又好嬲好嬲跟住繼續返工
最多ig講兩句cls 有冇搞錯

慢慢開始自發維持治安

請各位正視其嚴重性

一群不明男子非法集結 黑警唔執法

yes 攬炒

今日清得路障，聽日就話幫手指揮交通，跟住就到街頭維持秩序

第十四條 香港特別行政區政府根據香港特別行政區基本法的規定，在必要時可以向中央人民政府請求香港駐軍協助維持社會治安和救助災害。

香港特別行政區政府的請求經中央人民政府批準後，香港駐軍根據中央軍事委員會的命令派出部隊執行協助維持社會治安和救助災害的任務，任務完成後即返回駐地。

721

推,沒有港府要求下出動工作,法例準許嗎? 哪一條法例?

有冇國家會叫軍隊清石仔啊
50個清潔工做到既野要軍隊做

唔好溫水煮蛙啊!!!
推!!

仲同共產黨講法律

P推！

PUSH

基本法一早當係廢紙

係唔駛 但人哋擺明玩pr

搵啲左膠人鏈擋住佢哋試下佢哋好過啦
叫onq岀嚟over his dead body
睇下佢哋敢唔敢動武

咪係...

中華人民共和國香港特別行政區駐軍法

第三章 香港駐軍與香港特別行政區政府的關係

第九條 香港駐軍不干預香港特別行政區的地方事務。

咁咪成功攬炒lo

唔係咩

係，唔好笑

10點TWITTER戰線 一齊推上國際

要小心 突發PO 好多鬼AC上水叫人去現場挑機 三思

一黎，二黎表現出黑警無用
隨時直情換班，將黑警變condom
再重組警隊，全部變解放軍

唔好得個講

On9 仔 山竹咪試過囉

真心重要 要正視

咁就唔係返屋企訓，而且唔係佢地主動用武力，係我地用武力引佢出武力

４）解放軍出動之後，馬上成立獨立調查委員會，清算濫捕濫暴警察，將違法警察送上法庭，重建法治信心。

等睇狗暴動 但我諗個委員會無咩可能

其實係，笑完就算

佢依一次係試出，想睇下個反應

見人冇乜聲，可以下次大條道理出埋黎

記者會一定要問，點解老解會出黎

正苦想矇糊條界線

日頭出嚟執石仔，方便夜晚出嚟攞命仔

推！一定唔可以輕視

突發！！！！！立即去浸大叫

象徵意義好大

日日都出核彈POST
打J打得多，龜頭都會無咁敏感

推 擺到明試水溫

真 唔好笑人地摺被/執垃圾
佢咁做一定係有目的 解放軍郁下條尾都要留意

26萬p牌仔就死撚開啦

星期五6個鐘即改係眾志誤會咗啫

好快老解就自發「止暴制亂」

咪係，解放軍"自發"行動，講都冇人信。

背隻個堆幾號，xx連係咪駐港解放軍既連排名稱？
係既咪代表用緊解放軍名義囉

自發？大佬你下次攞支自動步槍四圍都可以自發維持治安啦

澳門都試過， 試下試下統治埋你

係要試下講佢哋出嚟嘅合理性

但若果spin去“香港警察已無力維持路面交通，正一垃圾撚”又俾咗條件佢哋合理化出老解呢個問題

要啲時間去諗

pish
無論是否自發/合法都要屌

推動

傻仔
唔止試水溫啦
清完條路
一有咩事 運班卒去十八區清場掃射都易啲
殺你個措手不及

快d 火魔化掉老解啦
出真槍、即刻攬炒成功

True

突發！！！！！立即去浸大叫

推 煲大

試水溫

有機會

唔洗用武力 用左膠式人鏈睇下佢夠唔夠膽岀手

山竹係澳門，唔係香港

差佬仲唔得戚

解放軍都要幫佢地清手尾

點應對

爽，等左好耐，話左一齊死，快手出黎殺人，最好開坦克車出黎車鳩死我地。

同差佬開槍一樣，一開始開天開，之後就向人射，以家仲笑緊佢地執石仔係on9

咁我地可以有乜實際行動呢？

絕對要同美國報串

媒體記者要去追問政府發言人
佢哋欠香港市民同法律界一個交代

咁做一定有政治目的 唔好拎黎笑好無
佢地只係想美化老解

同意 呢件事一定要煲大佢
根本解放軍唔應該介入 佢地係軍人黎 唔會隨便出黎 佢地出得姐係服從緊中共比佢地既order

趁住佢出老解 即刻文宣輸出革命啦

支持平反六四
拒絕鎮壓學生
保障退休軍人
不讓政府欺壓

快啲攞個大聲公出嚟播啦

其實香港人好恩怨分明。

最好有人殺老解

同意OP

殺人係唔得
下次出嚟殺人係唔得
第一次出嚟殺人都係唔得
幾時出嚟殺人都係唔得

但係點解第一次出嚟執磚頭第二次就會係殺人？
點解唔直接第一次就殺人？咩邏輯？
係咪執完轉頭再去殺人就會得到寬恕？
我諗唔到有咩關係

搏佢打真軍好過

左膠人鏈
佢冇裝備岀嚟清 搵返啲冇裝備嘅岀嚟擋

但今次好唔撚同

Twitter 呀大家！！

第一 違反基本法
第二 國際其實知你等同出解放軍
所以唔洗諗

依招好撚醒
但連登仔仲笑緊人摺被

同意
有第一次就有第二次

更壞大陸狗用語

點解可以出來嘅？宜家香港進入左緊急狀態？咩叫自發啊，想點就點？呢件事真系要認真看待！！！！

火魔法掉軍營
火燒坦克

政治智慧咁低不如都係唔好引人笑

推啊

其實香港係試過警犬暴動
唔出奇嫁

左膠出現就會用黑警去捉

如果自發仲衰.即係顯示解放軍已經失控,好似二次大戰日本皇軍咁可以唔受上頭指示,自發行動.

擺明犯法喎

啱 道理同出水炮車嗰日一樣 第一次射水俾人笑無力
但係想講性質上出解放軍係極度嚴重 點會淨係出黎清理路面咁簡單？

搞清楚先，呢班人唔係解放軍, 係休班解放軍

即是行出街就無特權

點解聽到解放軍就要驚？ 宜家係要政府官方要求解放軍出動玩攬炒嘛

你睇幾撚晒鳩氣， 你去到都走撚晒啦
就算未走都會即刻走等黑警服侍你就得

我覺得除左想搶民心之外, 咁高調出係想畀班狗睇.
同埋狗講你地無退路, 咪諗住你地可以大晒叛變, 乖乖地聽中共話la.

都唔係第一次

算吧啦
去到依個畫面
香港已經宣佈已經大陸化
香港特區經已收皮
變為
正式轉為香港市

係 個個係到笑鳩人執垃圾 成就解鎖
但明明干涉緊香港事務
第一步係出老解清路障
下一步做咩冇人知
真係要認真看待

所以上次都有屌鬼囉
你呢種反應咪正正驗證左
「第一次試水溫，ok咁第二次就麻木」

仲笑緊既
一係on9
一係危機意識不足

講真 612開始一早有解放軍以香港警察身份行動
洗乜特登以解放軍名義出黎執石仔?
明顯係試水溫

有冇手足去私了班解放軍

解放軍攻打香港

正解
軍隊出動冇“自發”可言

呢個係一個好重要的訊號黎，點解唔用警察守住，用消防+食環+民安去清Rb;咁樣手足撒退先啦，這的確是一個很重要的訊號

一定唔會自發囉， 唔洗請示啊？

TWITTER已經有媒體報 麻煩大家推既時候盡量搵原PO RETWEET

加COMMEND係會當新TWEET 唔計數架!!

推
今次自發執垃圾
下次自發拎槍殺人
好撚嚴重 麻煩大家認真看待

/《基本法》第14條第三款規定，中央政府負責管理香港的防務，特區政府負責維持社會治安，解放軍駐港部隊不干預香港的地方事務。特區政府在必要時，可向中央人民政府請求駐軍協助維持社會治安和救助災害。《駐軍法》第14條訂明，在這情況下，特區政府的請求經中央政府批准後，香港駐軍根據中央軍事委員會的命令派出部隊執行協助維持治安和救災的任務，任務完成後即返回駐地。/

救災？邊度有災呀？

Source:

班仆街出得一兩次自然會得寸進尺

真心好不安

甘美國會發顛，今次其實可以上國際，話犯了駐軍法，下次會對示威者開槍！先聲奪人！

自發！所以佢突然自發止暴制亂都得！明未！

我都覺得好嚴重
點解個個都好似好開心咁

唔好唔記得有晚 班老解拉雞嚇鳩bu手足

所以除左搶民心我覺得中共係想特登畀班狗睇邊個先係大佬.

政府實話佢地係自發
毋須引用基本法
咁下次佢地自發出黎殺人都得啦

老解已經可以喺香港自由活動

食藥未？

頭先已經搵popo出黎睇住, 避免老解食汽油彈
你一坐馬路就拉

咪on9

軍營內既野無謂搞

嗰陣時就話可以鳩噏兩打發香港人，模糊兩地邊界啫，宜家咁嘅局勢想呃邊個？

最仆街係
19才子將普選綁落23條到
我聽到最後都心諗點解要效埋重啟23條立法
如果今次真係跟劇本的話
都唔知大家咁興奮做乜
仲有19才子肯定收到風要普選一定最低限度要用23條換
屌你咩

應該有請求，依家係駁我地打佢，無人搞就陣間林鄭出黎講野。

無事就向國際宣布一國兩制玩完

哦

其實之前已經好大可能出左混入黑警隊中啦。

係 和理非未行到去已經收咗皮

Wfc
美國人同外資驚先係重點

解放軍正式介入香港反修例運動

即係之前錯可以繼續錯落去？
咁開咗一次槍 你支持開真槍啦？都唔係第一次

*無請求

乜撚野呀
咪去左斬樹 比朱Heidi 問囉

因為好多人仲係覺得抗爭係玩玩下
一啲政治智慧都無

拿，呢啲咪真正玩文宣囉。

Any twitter

只要香港出動解放軍，美國就會介入了。

係！好撚嚴重
但認真問，可以點認真看待 可以點做？
fb 圍爐取暖屌無撚用。

twitter ?

解放軍係冇自發呢樣野
一切聽從黨指揮

頭先老解出黎執石
無一個人搞佢地
搞撚錯

poly旁邊都有軍營，而且理論上仲有人守，如果個邊D老解都出黎點應對？

推 仲笑9佢地執石仔

破窗理論
今次如果香港人輕視解放軍出來執垃圾
下次佢地就可以自出自入出來殺人變64翻版

我覺得幾高章
個個都知我地想引蛇出洞
佢地就出黎做SHOW爭民心

其實想逆轉民義
等人覺得解放軍不可怕
反而幫手建設
破壞的是學生
高招

我們的同學
用「本來就應該」如期舉行的區選做開放吐露港公路的談判條件
高下立見

攬炒派就算開心都唔可以講出口
你要表現得足夠嬲先攬炒到
民意睇落係接受既 唔會攬炒到

agger

練兵都比人影哂la
又講埋普通話

其實好大獲 話出就出

溫水煮蛙
話自發清理
無視駐軍法

想令解放軍出動變成常規

諗諗下，劉細良好似都講過類似嘅嘢

政府無人咩？
有紀律部隊
有民安隊
可以用錢請清潔搬運公司做
點解要解放軍由軍營列隊跑出來幫手？
只唔只清除路障咁簡單？

無gear既老解
咪仲廢過黑警
火魔加磚已可ko

唔好中圈套

講到好似之前開槍唔嚴重咁不嬲都話打緊杖架啦，公安扮狗一樣好嚴重，我地又咪係照正常做法咁打，有分別咩

上次都屌曬鬼

我要攬炒

五毛仲要空群而出
應該計劃左好耐

yes 好多人覺得出黎係攬炒 佢會自動收皮
但你唔比足反應 其實就係破窗效應
佢出完大家都只會慢慢慣

唔會取消關係法，因為個畫面太好睇了

亡羊補牢,未為晚也.
上次俾,唔係以後都要俾.
而家唔劃返條界俾佢爛返入軍營度,
佢地以後就可以隨便周街走.
佢地可以接軍令出軍營,而唔可以以個人身分周街走.

第十四條
中央人民政府負責管理香港特別行政區的防務。
香港特別行政區政府負責維持香港特別行政區的社會治安。
中央人民政府派駐香港特別行政區負責防務的軍隊不干預香港特別行政區的地方事務。香港特別行政區政府在必要時，可向中央人民政府請求駐軍協助維持社會治安和救助災害。
駐軍人員除須遵守全國性的法律外，還須遵守香港特別行政區的法律。

你以為我哋係澳門呀？ 我地係香港人！我哋唔受呢套！

出老解係攬炒嘅第一步
今次執石仔 下次點? 自發射殺市民?

政府必定做無賴
中央即時開PC重新解釋駐軍法
容許老解隨意執法

國際幾時承認「一國兩制」玩完?
等緊圍攻香港圍攻中共

其實 你知我知 美國都知
咁係踩灰色地帶 (指執石仔)
但正因為踩灰色地帶 其實國際社會可以有幾大迴響?
如果公開譴責 話佢出黎執石仔 又好似小事化大
(對香港人梗係大件事啦, 但其實國際社會一路暗指緊既係唔可以鎮壓)
唔喝停佢 即係比支共踩線成功

但係喝停 班解放軍 就只可以係話佢地違反駐軍法

其實上次山竹佢哋聲稱「自發」出嚟清樹都已經好大問題，泛民喺立法會嘈過，但係最後都係不了了之

宜家呢單嘢，泛民喺立法會可唔可以提出討論都成問題

只可以等佢哋荷槍實彈出嚟，先可以話係真正攬炒

我p牌仔好過你弱智仔
乜7都唔識唔知 學人開post 帶風向

到下次會對峙時出黎清rb

舊年打風後已經側側膊出過

要同美國講

連登仔唔係恨咗出解放軍好耐？

溫水煮蛙
全劇終

自發？CLS 咁都得

要正視，要推呀！！

#手足投稿
唔好掉以輕心！
出解放軍清路障係試水溫！

開始潛移默化俾大家覺得出解放軍無問題，一開始就只係自發執磚清路障，之後就老解出黎執法捉暴徒平暴動，溫水煮蛙，最後實施真正一國一制！

之前山竹係咪都出過？

呢個 post 邊個拉
邊個話上次山竹出過，唔特別
一定係三毛維穩想淡化解放軍介入問題
即 block

唔好俾佢常規化！

出咪出
唔係話要出解放軍欖炒架咩

嚇就唔會嚇到
不過呢個先至係最陰毒既位
大家鬆懈左唔出聲，下次佢又會陰d陰d咁出老解
所以
一撚定要煲大佢，質問佢

係澳門炸！

真，唔好再笑！認真對待plz

後面有個指cam影足全程,我估係有人默許

訓覺撚呢？解放軍出了，係咪仲訓覺呀？

真係

推俾美國佬睇啦
話已經出動解放軍

係呀，所以咪要煲大佢

你邊到睇得出我係話我接受佢地出黎？

唔好睇少張建宗新招，再落去好快變‘政府帶領市民’ 鬥 黑衣人（佢哋會叫暴徒）

同意

唔好笑掛住笑, 呢單野好嚴重

好多人成日話上次出過 / 咬佢唔入
咁講其實等如慣左 你唔咬就實咬唔入

睇下法律層面佢點拆
飯民大狀有冇咩法律行動

不過上次中大禁制令之後，我對飯民入面有冇一個真係律師嘅律師真係抱好大疑問

美國人權法案登場，英國、日本、韓國又相繼出聲，中國一定做野宣示主權。如果老解出動打到黎，我地只能返屋企瞓覺，唔通同佢打。當然，大家今晚努力國際戰線！

但呢一刻老解個形象真係好過黑警
唔知係咪政治計算黎

成班訓覺撚訓哂覺呀，叫佢地起身啦

下
執過磚頭都議論紛紛講幾頁
過兩日過氣又冇人再提
今日新鮮就瘋狂炒

最怕豬一樣嘅隊友

你敢講一星期之後仲有人喺度研究？
怕且聽日都吹其他風啦
你政治智慧高唔高我就唔知
正常智慧係Child登級囉

有法不依，冇人叫佢地都出黎
即係香港政府冇能力處理了

解放軍同激進黑衣人唔會同一時間出現的原因是。。。
激進黑衣人退場後出現的這些人。。。
這班就是激進黑衣人。。。

真正大獲，係老解唔用強硬姿態出現，而係用依種形式，佢唔主動搞我地，但破壞你既防守，等我地主動，我地主動，佢地就有借口，我地唔主動就沒辦法維持抗爭

今日可以自發岀黎執垃圾，聽日就可以自發岀黎拉人打人殺人

啱呀，贏唔到就攬炒
都5個月應該要預咗革命係咁

up

煲大pls

真
唔好以為呢d係好野
佢紀律好 同有禮貌
係本來紀律部隊應該有既野
呢加咪緊加反映
班警甴同老解比
真係失撚哂控
又可以做文宣分化佢地

[事後檢討]請堅守原則，勿墮落為暴政魔警

要訓覺了

一定要煲左佢

但係我地唔係就係想佢出解放軍，間接宣布一國一制，攬炒咩？

上次山竹出嚟做義工清樹你地又唔講，以家又係度亂作故仔

2018/10/15 (週一) 12:01上午

山竹過後 解放軍清塌樹
超強颱風「山竹」上月襲港，至今仍有大量塌樹未清理。中聯辦與駐港解放軍組成約六百人的義工團隊，前日到郊野公園清理塌樹。政務司司長張建宗重申行動屬公益義工活動，社會不應過分演繹；有立法會議員質疑行動違反《駐軍法》。

多名行山人士前日（13日）在多個郊野公園，發現駐港解放軍的蹤影。

中聯辦及後在網站發表文章，指中聯辦、外交部駐港特派員公署、解放軍駐港部隊和部分中資企業，早前組成六百多人的義工隊伍，到新界麥理浩徑清理「山竹」造成的路障和垃圾。

政務司司長張建宗昨重申，這項公益義工活動由中聯辦及中資企業協會牽頭，性質等同警隊清理沙灘義工活動。

推！不能常規化

弱智
依家係公然破壞一國兩制

人哋只不過係個普通市民着住套軍服出嚟幫手清潔香港

推 問題可大可小

認真 真係好嚴重 試問邊次會咁 唔好笑啊 下個禮拜佢地出埋黎 香港人渣都無! 手足快啲推上國際!!!!!

自發性

依個自眼好撚恐怖

擺明試水溫

推 佢地全部犯法

Yes exactly

澳門就係咁衰左

但未有新位入佢

字眼*

帶個信息比外國，解放軍清路障，防暴殺我地。

煲大佢, 同埋記得敵人拆, 我地再砌!

唔需要理邊個形象好
唔需要理咩政治計算
中點都係
解放軍正式介入反修例運動

其實好大件事

人地轉陣, 我地都要隨機應變架
如果照今日咁, 攬炒唔到
一齊Retweet啦

推上reddit Twitter

如果要攬炒就係應該岀咗老解就煲大佢，取消香港關係法，撤資，先係攬炒！而唔係喺fb笑吓就算

大家全力文宣

解放軍出黎清場，美帝點睇

應該點做阿！！

老解渣ak殺人先叫真正攬炒
快出火魔

推推

有一有二有三，得寸進尺。推

推返二噁英

點解出老解執垃圾？
用黎spin 走二噁英生化危機，化武無差唔毒害平民百姓

老解要傾，但唔好洗走二噁英毒害

其實要外國戰線
香港人都深明冇咁一國兩制好耐
真係慣曬冇反應

見到blackbloc佢地應該會即刻縮返入軍營

係咪山竹仲未出世呀

仲好講！打死左上水阿伯冇人執磚
老解好心出嚟幫手執囉

痴孖根咩,當時咩局勢,今日咩局勢呀,同日而語?

罷明試水溫，咁下次佢自發做咩都得。 唔好同山竹比，個次係天災，今次係人禍

推，又破壞法治

推，好嚴重

真係唔知有乜好討論，老解其實一早就出左架喇，你唔係唔知呀麻。

飯民：法律未死，屌緊鹽水

目的係諷刺美軍

下次共識要走，我地一齊執返d垃圾🙏🏻🙏🏻🙏🏻
後勤出場係時候出場啦

話係自願
屌 自願就用市民身份啦 著軍服 分明有居心

邊有自發，軍營唔可以自出自入，冇中國官方批準邊可以出黎

咪話煲大佢，唔好好似fb有班人以取笑方式去對待呢件事就算！

推啦香港人 邊有得自發呢樣野？

好大件事
星期一十八區都有老解清

其實擺明係上面落order 點解會信佢地係自發

自發又點？
你當自己休班軍人？？？

我選擇推咗先
因為我預知唔到未來, 有咩做到我都做

點樣追究？

屌你老母香港人咪撚再咁on9係到食花生當睇戲

用腦諗下都知唔會無啦啦咁撚痴線出來執石仔啦

事出必有因啊，支共計謀就係溫水煮蛙，一步步來等你地習慣，跟住等你地覺得冇問題！

其實有種種跡象已經證明老解已經摻入黑警打擊示威者！我地更加要籍呢單野鋤死支共，話俾國際聽一國兩制已經名存實亡！要經濟攬炒支共！

咁多個月以來一直都係想出老解，而家咪出左囉。

第二日照爬起身翻工

意外登上大陆网络疯传太过分了！

所以推上國際, 等全世界都知下

駐軍法呢
俾佢地嘆下二惡英

法國一早出左80000個士兵啦，照你講唔可以只係執樹。

其實依招係無敵？ 佢又唔係做d乜打鳩人。我gd又無得嘈佢，亦唔會有好大民意反彈

想呀 不過想既原因你要清楚 就係可以再煲大佢嘛

敵方出了超必
鬧人弱智
不如想想策略

佢轉頭會打民意牌話香港市民普遍支持佢出解放軍
如果你唔比足民意屌佢 「話好啦攬炒」係唔會自己就攬炒

政府唔守法唔係第一日嘅事，老解下次「自發」出嚟鎮壓亦唔係我地控制到
老解出動既不合法例，又旨在合理化下一次行動

唔駛灰心，大家可以做嘅就係打輿論戰，上twitter等解釋老解呢次出動可以帶嚟咩毁滅性後果，外加指控黑警無能

咁要取消關係法了

有無TWITTER 可以RETWEET

目地想激發更多藍絲愛國撚有樣學樣
同時加深藍黃對立面

都唔知有咩好驚
無gear既老解
即係廢過黑警
佢地敢唔拆路障
咪照掉佢地囉
佢地渣返槍咪閃人
成班on9見到老解就淆底

煲大佢，攬炒更進一步

其實本身都有扮緊popo，e加只係攞正牌出尼

擺明溫水煮蛙，有冇人講下佢咁樣出黎係咪犯法，先唔講香港仲有冇司法制度
我睇到覺得好撚痴線，今日清路，明日清場

正想講，我哋喺呢個時候反擊老解會點？喺咪俾咗藉口佢出兵
但如果唔反擊，咁佢一直用呢招清晒我哋都得，要諗諗計應對

推俾美帝啦,而家一係正式出左老解啦.

大家認真啲
推上國際啊！！！
文宣

犯基本法第14條

不過到最後都好少人用實際行動去追究，律師果班就係一個好例子，用緊急法實施禁蒙面法佢地反對完之後做過咩

一早講過如果撤就唔該執埋手尾

依家俾晒PR分老解

大部分人唔識崇高理想，係真係要俾心機令人覺得手足唔係專登與民為敵

但係咪真普選方案先

推呢個

大家仲on99咁係到笑，係咪傻撚左

樓主講得啱

老解已經暗中殺咗好多人

今次都唔揾方法對抗
下次真係出軍殺人都無人理

點告佢？告邊個呢？

今日執石仔 明日攞命仔

兒登仔依家為咗清算黑警可以連對中共既仇恨都放下
真係CLS

唔該幫手推post

請香港人正視五毛網軍帶緊既最危險既風向

依家重點唔係老解做d乜，係佢地出左黎乾涉香港内部事務，唔係得個笑字笑佢地清垃圾，好嚴重

有冇人出個強烈譴責解放軍干預香港政治事務

我其實係support緊你 唔知你鬧我做咩
成日係連登無啦啦比人鬧 好撚on9

你估林鄭會唔會同你講係自發
佢一定話叫過中央支援，可以慳返啖氣

出黎掃下地講到咁嚴重

推
自發出黎維持治安都得
咁佢玩撚晒

似係出嚟試水温

唔應該比佢地攞到道德高地

Blocked

警暴、黑社會、解放軍、習總講嘢，我地已迫得政府好行...打好國際線，睇下佢出咩棋

喂阿哥：入錢！入錢！入錢！
香港人：返工！返工！返工！

主權入侵（fced)

係雙刃劍
佢可以搵老解去打黑警
都可以係打手足
唔好忽視

呢幾日都不斷有傳言傳出有人無理係大學亂破壞
例如威脅火魔宿舍，爆圖書館。若然屬實的話
屌 咪再攬呢班人好冇
手足會亂咁裝修咩？手足做野有理由架!
鬼係無處不在，一有位就俾麻煩你
俾老解有正當性出動

Push 痴線 佢地可以出黎架咩

突發 你班人同我聽著 千祈唔好吹奏老解, 或者同POPO比較！

千祈唔好吹奏老解, 或者同POPO比較紀律！
千祈唔好吹奏老解, 或者同POPO比較紀律！
千祈唔好吹奏老解, 或者同POPO比較紀律！

有幾多dirty works 老共做過, 周同學, 陳同學, 荃灣手足！

攬炒咯

認同好嚴重…係試緊香港人水温

一齊retweet

舉住義務旗幟 等其他人感覺正面

推你

出黎根本係製造個現象話你聽解放軍都唔係咁差
等啲人接受，下一次再出黎都唔知會係點

國際戰線GOGOGO

明試水溫

我相信而家已經由警方的強硬執法轉為用人民鬥人民；加老解作震懾，咁而家應該全力打文宣戰方為上策

國際戰線

係好撚嚴重

佢偷雞雞扮狗係一件事
佢用老解身份清野你唔出聲又一件事
你唔叫得大聲D人地就當你默許
何況佢係犯左基本法
有twitter快d出聲
唔洗問link啦直接喺search度打pla就有唔少

唔啱聽就Block
仲話民主

甴近平

香港人一定唔by，有人會搞軍營
再岀兵 點拆

做俾大陸人睇，唔係你睇

香港政府係咪連清路障都冇能力，需要解放軍「自發」出黎幫手？

證明方向正確！
港共真係無棋！！
黎明行動有效！！！

要大大力國際文宣

出解放軍清路障
一旦出現衝突

大陸可以話解放軍受攻擊

然後名正言順出手

你開你屋企道門我去你屋企幫你又掃下地丫，我最多俾你笑下

應該只有777 要求下先可以出黎做所謂既"救援"工作, 係咪?
自發應該姐係非法入境?

佢地咁樣出黎有冇違反左基本法或者任何一國兩制既條例

無錯，早兩日已經放哂風，下星期區選食家大家做文宣同連儂牆呀

今日有直升機係附近飛左大半日，應該查清楚今日無行動先出黎做show

你咁勁宜家落去set多次roadblock 引佢地出黎汁再掉鳩佢地囉 千奇唔好淆底啊on9仔 不過我睇死你死剩把口 係哩到就講到好把炮 現實又係碌撚一條

黎呀 愉景灣

香港有言輪自由 人地鐘意block都唔俾?

應該之後會死兜爛兜
話有人批准

岩，重點唔係出嚟做乜，係已經正式出左老解！

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

曱近平

推 人鏈work唔work
藍絲打鳩人先自衛還手

推呢個 一d都唔好笑

撒要清rb???

係有言論自由 所以我而家屌你老母

我明係好嚴重
但當初又係話出老解咪全世界返屋企訓教
咁依家引到出黎
咁除左咁仲可以做咩

解放軍可以自發行動 戇撚尻架？

一早Block咗啦

甴近平

警甴

非法集結 上返行人路

推 但可以點follow up

推 P仔推唔到阿

靠你啦

真。。。

「文宣方向」200萬人感到害怕，老解自出自入。

唔係鬧你,係鬧話咬唔入既痴孖根
果時太平盛勢,今日就係等緊出老解攬炒呀,唔可以一齊講.

即出，邊幢幾多號室？我叫埋班兄弟帶埋掃把🧹
開定門等我

笑左 就係我有簡可以block你先係民主啊😂😂

老解出左半個鐘就閃人
我岩岩先到浸大
搞條毛
成班垃圾見到老解兩個字就鳩縮

幫手推上國際
老解就算自願出動都係違法架
"自願"係偽命題, 你話香港冇法治, 都要做

一齊retweet

痴撚線
因為黑警太仆街竟然走去崇拜解放軍？

其實係嗰個出嚟打卡唔係返屋企瞓覺

呀屌 唔好笑。可能真係有
班支那真係話要輸出鼠疫ko 香港
真係痴撚線

如果真係用陶傑嗰套 大家記住5大訴求缺一不可唔係口號 諗下死左嘅手足 清算幾百隻狗就想我地收貨？

中國人民志願軍，是中華人民共和國對在朝鮮戰爭中參戰的中國人民解放軍部隊的總稱。

中國人民志願軍參加韓戰名義上是志願，實際上是以解放軍完整建制參加戰鬥，其下屬部隊均保留中國人民解放軍建制和番號。

今日出尼清路障 聽日出尼鎮壓

就係你要比足反應煲大佢

thx!!!!!!!!!!!!!!

快推

Done

申請禁制令？

你知唔知咩事嫁?出老解就係攬炒呀

老解都係人黎 仲有紀律過popo，唔會做犯軍紀既野，否則會變戰爭罪行被制裁拖累影響政權

香港關係法

推呀

推
唔理做咩任務都好 出咗老解就係出咗老解
即使只係出嚟執磚或者掃地
我哋唔可以當佢係普通市民咁對待
只要發生衝突或者口角 都一定唔係當普通口角衝突處理
最少佢哋會有特權有班黑警保護
發生咩事都一定係市民錯 嚴重的話甚至當你搞軍隊

係呢個情況下
原則上係解放軍已經出動

澳門都係要政府請示中央
中央批先得
唔可以skip呢兩個step

下次佢哋話自發出嚟止暴制亂都得啦

推

立即文宣
香港自治已死

咁你做到啲咩呀？柒頭

呢個時候，大律司應該出聲反抗！

唔識唔好鳩噏

法國憲法同香港基本法唔一樣
就算你話法治已死, 都要推上國際
好過乜都唔做

一齊retweet

啱呀 出解放軍唔需要任何理解/認同/適應
都唔需要理最後煲唔煲得大

屌 成堆市民清路障

老解山竹果陣都出過啦

問得好, 我地可以幫手Retweet推上國際
做多好過做少, 有人已經準備材料上法院同聽證會

一齊retweet

屌
咁仆街

推上國際啦

其實老解好多好人

點解可以出嚟？

有腳囉 on9

有咩問題
攬炒

30年前共產黨落屠殺Order佢地都好好人咁了結學生

唔關事

我同意呀，點解啲人重可以話終於出黎，唔講得笑嫁呢下

見到佢哋出嗰下係勁不安，唔知有咩好笑
佢地遲啲自發驅散示威者都得嫁啦

係，又一次溫水煮蛙，今天話清路，下次話黑警吾夠人，出來協助黑警？？
推出國際！

佢地俾學生打俾學生殺唔講？

解放軍真係好撚大隻

要認真對待件事

殺人如麻都好人

根本就係中共管理緊，林鄭話唔撚到事，冇撚左一國兩制

係試水溫 試美帝

香港人唔可以習慣

習慣左香港警察唔跟規矩做野
習慣左催淚彈放題
習慣左休班警可以掹槍恐嚇
係咪要習慣埋老解出動呀

駐港部隊人員何時需要或不需要穿着軍服，根據的政策或準則是甚麼，屬駐港部隊對所屬人員的管理行為，是防務事宜。駐港部隊一直遵照軍隊的內部條令，根據其職務和活動需要，決定人員的裝束。據我們了解，軍隊的內部條令對軍人穿着軍服外出提供了明確規定和依據。事實上，駐港部隊人員以往在軍營範圍以外進行公益活動，以及參加社會各界組織的重大節日、重要慶典或其他社會活動時，均經常穿着軍服。軍服是軍人身分的象徵，駐港部隊人員穿着軍服出席公眾場合，不僅可增強榮譽感和使命感，亦能令市民更加認識駐港部隊。他們的合法行為和公益服務，應獲得我們尊重和支持。

咁即係佢地而家代表緊解放軍出動, 要推俾美國睇!!!!!!!!!

嗰陣係天災
而家係政治引發的事件喎，老解可以自發介入政治事件？

暴徒都習慣左犯法

Blocked
拎學生打人證據唔該

其實話吹奏老解代替POPO都唔係上策，
最好係諗辦法：大大力落老解面，
佢哋出現唔等於止暴制亂

你就唔撚識

真係好嚴重

撤完之後要有街坊接力

你覺得大部分港豬真係咁清醒？佢地只係在乎準時返工放工，出街食飯有車。

手足撤完之後一定會亂，一定有殘局未收拾

跟著親中媒體就會用呢個亂局做新聞

CCTVB隨街訪問阿叔阿婆，佢地就會多謝老解，所有支持手足行動嘅就唔出街，製造虛假民意

明明只要幾個黑衣手足過去清理磚頭

佢出左黎咁我地快啲推上國際
唔好笑唔好玩玩

真

但現實係
so what?

人地做左好大對比出黎
我地阻左好多人五日返唔到工做唔到生意
然後人地目標明確喺星期六先黎做樣話解佢地解決呢個問題

然後你喺度紮紮跳
但除左呢一句之外
對比眼前見到嘅畫面
我地嘅立論無任何野係可以撼動到民心
事實就係咁
唔啱聽都係咁話
因為的確人好多時係目光短淺
否則香港唔會有呢一日

溫水煮蛙
當接受到佢係街出現
之後就會有第二第三次
慢慢變成日常

tui

又話撐攬炒撐解放軍嘅

推下次就會出來射殺

由day1開始就最好返屋企訓覺乜都唔好做 goodnight sir

下次我地又用打掃名義，直接踩入禮賓府

推 文宣

自發出黎執垃圾就覺得自己無問題
山竹嘅時候又唔老解出黎掃地

又一隻 blocked

唔佢著軍服話自己做義工
吹佢唔漲

有人會扮黑衣人出來挑釁老解，這正中土共下懷，出軍鎮壓香港。小心有人扮曬野

岩

剛才港大"自發"行動，介紹一個候選區議員畀大家

唔好逃避事實啦柒頭

唔洗理五毛
一齊retweet

咁你又做到啲咩呀？柒頭

真係唔可以習慣解放軍出嚟

直接出美國旗海隊去佢面前示威

出得一次就會有第二次 第三次 咁就漸漸變成常態
一定要煲大佢
Members of the People’s Liberation Army are not allowed to freely leave the garrison. Their act of “voluntarily” leaving the garrison and clearing road blocks breaches the law and is unconstitutional.

真，點解解放軍話出就出，可唔可以同佢玩下魔法

係咪唔合法？
係就推上tiwtter

唔係呢種出法

應該諗點樣做最好
去挑釁，定係去舉64，反共新聞
我覺得後者好D
和理非展示64標語

上影緊呀! 話口未完!

屌 自發清理 搵鬼信？

true 根本合理化件事

香港特殊關稅地位

好撚大問題其實

山竹果次已經違反左駐軍法，今次係再犯

有得一次，下次就自發出來做其他野

唔係淆底呀？我攞左掃把啦喎，講得未邊間，我自發的

軍規定咗又點，一直最大問題係呢班人唔守法又無人可以監管

所以野痴埋共產黨到就自動劣質化

我老閪都咁信係自發架喇
推

賤格共狗

收皮啦5毛你己被識穿

一定要追究責任囉
軍人無得話自發性出來香港街道清潔馬路
一定係有人下命令的
是誰下命令呢?

Block柒上面條五毛 "索斯露械獸" 唔該
其他人繼續幫手推上國際
一齊retweet

如果佢以老解身份出黎就係
如果佢以個人身份出黎你吹佢唔漲

推上國際

唔好中圈套！！

大家咪再玩膠講摺被，今日可以出營執磚，聽日可以巡邏，後日可以殺人，出左解放軍就係出左，一定要煲爆呢粒核彈級國際文宣

屌

澳門係咩事?

點可能自發 一定係有命令先出黎
今日自發清rb 遲啲就自發『止暴制亂』

同一地兩檢、緊急法一樣，先例一個一個咁開，影響係非常深遠
你唔大力反對，就等於為老解既「自發行動」正名，佢地好可能會以自發身份做更多干預香港既事

腥講特衰正式壽終正寢

柒頭駁唔到死曱甴

老解做緊政治show

推啊 屌你老母 出老解！
香港人！認真對待！唔好玩膠

佢出黎執行公務已經有問題

見到老解除左舉平反64之外，用大聲公大大聲咁樣直指佢地違反駐軍法同基本法，叫佢地即刻返去軍營？

中乜鳩呀
軍營入面就真係唔撚好搞
佢出到黎 本身都非法嫁啦
佢開槍咪走囉
係唔撚係ON9呀 以為係軍人大撚哂咩

以香港計，壞方向係主動干預香港事務，仲要係用軍力。

另一個方向諗，出嚟做show係宣示主權，表示中國有能力輕而易舉咁控制到香港大小事務，但大道廢仁義生，就係有暗湧先要強調主權。

打MMORPG緊係越打越難，繼續努力啦，只要唔棄game，永遠冇boss係推唔低

后果自负

乜野個人身份
休班狗都揸棍拉人啦

去舉美國國旗

非法？邊個講

無錯

唔可以就咁比佢不了了之 可能會有第二次

佢地自發出黎打死人都無枉管

著曬制服都仲可以叫唔係用解放軍名義？
唔係得迷彩衫先叫制服，佢地著緊果套PE衫都係解放軍制服
就好似學生嘅PE衫都係校服一樣

睇基本法囉
你唔守基本法就乜柒都唔洗講啦
佢直接開槍都得

我地應該點做

發現有唔少人講 ''支持老解'' 去制衡黑警之類
喂 明白popo好乞人憎
但講出支持老解呢個statement
我覺得真係要小心對待呢件事

我係藍絲Group卧底, 今日班人-組成部份如下:
1. 建制
2. 真心膠藍絲
3. 中立返工撚
4. 黑警(退休, 休班 及其家屬)
5. 既得利益受捐者 (e.g. 美心員工, 零售人)

呢班人目光短淺, 今日畀佢地玩
今晚繼續做嘢, 有眼你睇佢地仲錫身過班黑警
呢啲人唔會出得嚟好多次, 心水要清, 長期戰爭我地手足贏撚緊
記住我地為乜嘢抗爭到今日第五個月

要出聲了

你又唔守？ 掉汽油彈？ 咁就叫守法呀？

解放軍出得手
話知佢自發定命令都攬炒
人地唔會同佢玩捉字虱直接出手
所以唔使太緊張
我點都唔信佢敢出黎干預呢場運動

破窗效應

今日執石仔 聽日執屍體

要申請禁制令呀

而家越權一次
下次就有機會出嚟鎮壓

聽日幫你執骨

成隊出黎都個人身份?
咁下次乜都可以話個人身份架啦?

唔係第一次；之前颱風山竹後都試過

⚠️所謂自發！根本違反《駐軍法》同《基本法》⚠️
《駐軍法》第九條：「香港駐軍不干預香特別行政區的地方事務。」
《基本法》第十四條：「香港特別行政區政府根據香港特別行政區基本法的規定，在必要時可以向中央人民政府請求香港駐軍協助維持社會治安和救助災害。」

你咪搵差佬拉撚哂佢地囉
唔係佢地唔岩代表解放軍出係岩
唔好係到偷換概念啦柒頭

好嚴重呀！！！

《駐軍法》第三章第14條規定，「香港特別行政區在必要時，可以向中央人民政府請求香港駐軍協助維持社會治安和救助災害。香港特別行政區政府的請求經中央人民政府批准後，香港駐軍根據中央軍事委員會的命令派出部隊執行協助維持社會治安和救助災害的任務，任務完成後即返回駐地」。

已經違反咗駐軍法

自發加入警隊

on9

我過去打柒佢地

要政府正式交代，睇佢拆唔掂就去法院告佢違反基本法

笑完老解好各自返自己崗位做野

呢單野一d都唔好笑 邊個批准佢地走出街

果次係澳門

今之曱甴為患都係天災姐

咪玩膠

真係好嚴重
唔好當睇喜劇咁睇, 駐軍法話明老解唔可以直接參與香港事務
依家係擺明唔跟基本法, 出來試水溫, 當出多幾次大家習慣咗。咁以就正式出老解唔使問7婆。
同埋我估計中共鋪路等緊機會清算黑警

我理你以軍隊名義做咩，出左就係出左。
自發都係違反駐軍法。

轉向

再派錢就冇聲出

解放軍攞彩

係 點解啲人好似當笑話咁
宜家係中共出動軍隊呀
無人反對 無議員記者質詢調查 下次佢就出黎屠城架喇

中國人民志願軍，是中華人民共和國對在朝鮮戰爭中參戰的中國人民解放軍部隊的總稱。

中國人民志願軍參加韓戰名義上是志願，實際上是以解放軍完整建制參加戰鬥，其下屬部隊均保留中國人民解放軍建制和番號。

志願軍這一名稱表示中國不是跟美國宣戰，是人民志願支援朝鮮。戰爭初期，這一名稱讓聯合國軍誤以為這不過是一隻小規模的志願者隊伍。

佢目的宦係拍片比大陸睇
老解點樣幫香港
但我地香港係唔會受
一齊去現場話佢地係支那人啦

唔好習慣！好_大件事！

駐軍點樣個人身分法呀？食懵你呀？

《駐軍法》第三章第14條規定，「香港特別行政區在必要時，可以向中央人民政府請求香港駐軍協助維持社會治安和救助災害。香港特別行政區政府的請求經中央人民政府批准後，香港駐軍根據中央軍事委員會的命令派出部隊執行協助維持社會治安和救助災害的任務，任務完成後即返回駐地」。

721
811
831
101
1111

著晒老解訓練t-shirt
個人?

立法會議員： 唔該質詢比卡超 解放軍在港集體行動 有咩守則？係咪話出就出？

一定唔係自發
全港同時間藍屍出嚟，撚係自發
btw, 自發與否唔係重點，
重點係違憲出軍營

破壞所謂一國兩制

呢個策略上低調啲好
反正大把野可以tweet 唔好tweet呢個
因為會俾人感覺係學生留低啲手尾
要解放軍和市民執
呢個係當權者嘅高招
唔好中計

認真看待
不如全民起義

今次自發清路 下次自發出黎止暴製亂???
完全笑唔出

推呀屌

話自發係講大話

啱 條界線就係唔應該出解放軍 唔可以比條界線模糊

下次自發鎮壓黑警嘅話 可能連淺黃都覺得好雖然冇乜可能

好大隻五毛蟲，block得

千奇唔好大嗌平反64, 官媒報唔到

之前10號 颱風， 解放軍已經出左過黎

危言聳聽

報上國際，
中國無視基本法及一國兩制

以史為鑒

你要出嘅就由政府要求大陸而大陸肯先好出 咁大家返屋企訓
依家話自發真係痴撚線

再推

呢次揸掃把，下次揸支槍。

今次試得水溫 就好大機會有下次
不嬲都話如果出老解 就翻去訓教
文宣煲大呢單野去外國先
唔係笑下就算

呢啲敏感表態行動係有機會引起國際反應
唔好話港共
連駐港老解最大粒嗰個都唔可能話到事
一定牽涉chain of command入面極高層嘅人

如果你當係老解屎忽痕咁嚟笑
肯定係太睇少呢個動作嘅implication

唔係驚唔驚嘅問題 出老解要港共提出 冇自發幫手呢樣野 一定要發大係國際層面度講

咁係咪要再講多d呀
燒鋪阻路之前？
721？831？

一句講晒 係咪出左駐港解放軍

真，一定要推上Twitter

呢幾個月不停溫水煮蛙等你慣，出老解都係，老解出多幾次黎，執石仔好，乜柒都好，之後就出黎射9人爆人頭

香港都有你google下

認真
唔出聲就會有一次
佢一係無視左駐軍法
一係就777叫左佢地做野
兩樣都係核彈

無藥可救

尋日，咪有單老解拉雞加話令他們吃一下槍干子，我哋唯有捉呢point ，話佢地補鑊

全港出嚟 佢執完就再擺過
藍絲狗都係屈我地唔夠人姐
老解果邊有幾多人數
執完咪擺返

只係唔可以習慣
要用合理原因聲討佢地同埋謹慎啲諗吓之後點拆
因為呢招係幾高 要追究都追究手足塞路先 又可以刷印象分 咬佢唔入 一正面衝突就話係合理地射鳩你
唔可以比中共政府合理化件事
諗諗佢

大家咪再玩膠、講摺被，今日解放軍可以出營執磚，如果你唔反抗，聽日可以巡邏，後日可以殺人，出左解放軍就係出左，一定要煲爆呢粒核彈級國際文宣。

對外要上Twitter Reddit 宣布中共已出老解，叫美國取消香港關係法及獨立關稅，對內要同班狗講事實擺在眼前，佢地即將被老解取代，然後清算

駐軍法
第三章 香港駐軍與香港特別行政區政府的關系
第九條 香港駐軍不干預香港特別行政區的地方事務。

基本法 第十四條
中央人民政府負責管理香港特別行政區的防務。
香港特別行政區政府負責維持香港特別行政區的社會治安。
中央人民政府派駐香港特別行政區負責防務的軍隊不干預香港特別行政區的地方事務。香港特別行政區政府在必要時，可向中央人民政府請求駐軍協助維持社會治安和救助災害。
駐軍人員除須遵守全國性的法律外，還須遵守香港特別行政區的法律。
駐軍費用由中央人民政府負擔。

沒有自發，只有違法
不要習慣解放軍，不要溫水煮青蛙
解放軍違反駐軍法及基本法

佢哋拆幾多，我哋起番幾多

都唔好咁講 條界線就係唔應該出
佢依家事行夾好口供都可以話政府要求 到時又收貨？

上次山竹佢仲可以話係受邀請參加公益活動
今次完全係自己沖出嚟做嘢即係犯咗駐軍法

咪撚搏懵

笑中國住催淚彈 >>> 高濃度山埃,二噁英
笑解放軍摺被執垃圾>>> ？

先冷静，想清楚，才决定㸃做。

執垃圾呢啲叫食環都得啦

完成認同

呢啲要有議員或者律師開聲

Push this

敢 話因自身安全而攻擊. 中曬佢嘅計. 比中共有藉口話保護佢地國家嘅軍隊而介入香港運動

解放軍自發屠殺抗爭者指日可待

Focus係PLA呀

要認真 CLS 咁易出

我發現有太多人當笑話

所謂自發，根本就係違反《駐軍法》同《基本法》！
《駐軍法》第九條：「香港駐軍不干預香特別行政區的地方事務。」
《基本法》第十四條：「香港特別行政區政府根據香港特別行政區基本法的規定，在必要時可以向中央人民政府請求香港駐軍協助維持社會治安和救助災害。」
可以自出自入？出得一次就有第二次！一國兩制已死！

擺明出黎做show想試水溫
一定要提高警覺

真心唔撚明仲笑咩,如果自發走出黎,自發拎支步槍出黎射都得架啦

成日都係咁 借啲咦

Agree

推 持續文宣

下次自發64

起fb 見到，我已叫啲人唔好笑，
一啲都唔好笑!!

[自發]同[請示]兩者完全唔同

咁要點做

試水溫同破窗

五個月一直都好認真, 咁點?

好心啦 連登仔, 不如你地認真D啦

推 持續文宣
被手幫大家係依個post引出大量弱智同3毛

Push
[Twitter戰線]Twitter五毛開始幫PLA洗地

真 請認真看待

其實啲議員應該要做嘢

有得諗，同佢反高潮，打亂馬地陣腳

根本就唔應該出!

可能已經自發殺緊人

網傳
注意:聽日三點 成班藍屍會去紅隧 佢地有機會會早集合. 請廣傳
source:

有第一次就有第二次

1116事變
解放軍借清除雜物為名從軍營發軍香港

自發就大哂？有d界線本來就唔可以跨越

係咪自發美軍就可以過嚟呀？

香港人唔好咁淡定得唔得呀

美軍

Push.

推上去

Pushp

雨革2.0

旺角多棟大樓天台有袋裝石頭，
懷疑要黎高空襲擊手足(尤其入夜），
請旺角開花手足小心！

推 但可以做到咩?

0.3 最鐘意聊交嗌

覆埋你e次 益多你0.3又點話

721 811 831 101 1104 1112

其實都唔係第一次㗎啦
之前打風著埋軍服出黎做嘢咪仲嚴重
今次便服咋
香港人：wfc

人地先係民心所向呀on9 你地靠班死mk做前線有撚用咩

成個fb 係到笑
完全唔好笑

解放軍已出 香港已死

盡快解除香港關係法

香港人，請投香港人一票！

文宣

下一步就係自發維持治安

麻煩大家認真看待今次出老解事件，唔好淨係恥笑。老解係任何時候，冇經香港政府要求，係絕對唔可以「自發」行出軍營做嘢。今次自發清潔，下次就自發鎮壓。而家香港其實半隻腳踏入六四 2.0， 唔該同我認真打twitter戰線

Horrible

推，危機意識奇低

恥笑當做左野
精神攻擊 等仆街

PUSH THIS TO INTERNATIONAL.
LET US AND UK EXPLAIN.

其實上咁出老解只係試美國水溫，今朝國務卿先講中共如果對香港採取軍事行動，唔除非任何手段（包括出兵），今日即刻出嚟，意圖好明顯啦

如果唔想軟性軍管實現，就唔好幻想陶傑個抽水step會實現，唔好繼續膠化呢件事，而係提高驚覺，利用呢個機會向美國求援，如果唔係我地一旦覺得老解咁樣違犯基本法出動係可以接受，咁中共就會叫而家著緊黑警衫嘅老解著返件便衣，行軍管之實，而因為你地接受，美國係冇條件介入，咁就萬劫不服

自發就唔得喎 唔係要政府講明佢地請求咩？

當年韓戰天朝軍都係志願軍

等睇解放軍自發鎮壓暴徒

依家公然違法呀班解放軍撚樣

就先我答左一個關係老解既比人屌到飛起，就先番緊屋企答唔切，而家搵唔番，我係呢到再講，要屌既係呢到啦。
餵我見大家咁大反應，原來大家係未有心理準備既？其實講緊攬炒，做好多激烈野就係worst case會宵禁，出老解，到時真係攬炒。成兩個月黎，冇宵禁之名，其實有宵禁之實，攬炒未成功，而家班老解出黎執下磚，就震驚成咁？唔係一早預左架啦咩？唔係一早做咁多都係迫佢地出老解架咩？唔係講好左出老解鎮壓就番屋企訓架啦咩？原來係未ready搏人地唔出老解咋？唔好同我講咩基本法，根本到而家只有人民會犯法，佢地做咩都話合理，根本同佢地講法治係戇鳩。出左老解，而家執下磚已經咁shock,咁如果講明出黎清場，你地點？咪一早預左我地番屋企訓覺，土共自己同國際社會慢慢玩，後果佢地自負

所以大家咁驚做咩、佢試水溫就係想威嚇，你地做好文宣就得，唔洗驚老解，執石由佢執，鎮壓我地訓覺，唔會好似popo咁驚比佢地毒打。唔好自亂陣腳，一開始plan左係點，就跟劇本去，唔好自己打亂自己

擺明落美帝面
美帝點回應我地控制唔到，但我地除左文宣戰，應該行動上俾番D回應，例如封番條路

明天自發鎮壓
槍殺我地

之前10號波佢都自發去郊野公園清樹枝

屌你老味戲都唔做了依家

推呀 認真思考

Dllm

其實好恐怖

大家要知道藍屍加港豬(當中包括淺黃)都係支持清路障, 所以清路障可以話係多數民意(有好多人係反政府但支持清路障, 無錯, 港豬就是那麼多)。

今日解放軍出來清RB, 形象不錯, 藍屍固然支持, 港豬亦感認同, 可以話加哂分。
如果有人同老解衝突, 就會出現"軍民一心抗暴"的情況, 對抗爭一方非常不利。而過程中若有老解受傷, 就可以話老解受暴徒襲擊, 到時師出有名, 歐美亦難以阻撓。

因此, 要打國際戰線。向國際說明解放軍已出動, 將來有機會出黎鎮壓, 呼籲國際加以警惕。另外, 今次唔同山竹, 個次係政府同解放軍有共識才出動; 但今次老解聲稱自發, 咁政府知唔知? 呢個一定問政府, 如果政府話知, 咁可以話政府要求出解放軍, 事態嚴重, 要話比國際知; 如果政府話唔知, 咁就係違反基本法, 就更有問題, 更加要把問題推向國際

黎緊對家的招數會愈來愈高, 大家小心

無論香港政府答 有/沒有 要求解放軍出動
都係顯示香港一國兩制+高度自治完全失效
文宣重點：喚醒港豬 推上國際 制裁香港 對抗中共

如果

推撚爆佢
成班仲係度玩膠 屌

軍隊有必要破窗效應咩？

踩俾佢地spin去執垃圾 明明係拆路障

咁你想咩人制裁佢地？

on99

根本就係完全違反一國兩制 屌你老母

清到路就好喇
唔想塞車

澳門嗰次打風
解放軍都出來幫手

印象太好

未必話去到制裁
但係見到好多人都笑佢哋淨係識摺被
會唔會過份輕敵

點解關事

其實內文冇話過要告佢
問題只係想帶出唔好淨係識得笑佢哋執石仔
同埋話佢哋淨係識摺被
第時如果佢哋揸槍出街殺人咁點算

國際線巴打

612 721 811 831 101 1111

快啲出
取消關係法

講係咁講，佢地一出反而我好多fd燃返起團火，短期目標逼解放軍托槍出街

當然呢個社會乜嘢人都有
不過希望整體大家都會有返團火

你真係傻閪一件

中華人民共和國香港特別行政區駐軍法

第九條 香港駐軍不干預香港特別行政區的地方事務。

第十一條 香港駐軍進行訓練、演習等軍事活動，涉及香港特別行政區公共利益的，應當事先通報香港特別行政區政府。

第十八條 香港駐軍和香港駐軍人員不得以任何形式從事營利性經營活動。香港駐軍人員並不得從事與軍人職責不相稱的其他任何活動。

Tweet！！

溫水煮蛙就係咁形成

所以希望大家笑完就認真返

Push l唔好溫水煮蛙

唔好再笑佢地摺被啦 摺被點叻法佢地都係真。軍人

軍隊一向要守紀律，怎可以自發出動，背後一定有高層的命令啦。相信那命令是已獲特區或中央的同意，衹不過未有公開啫

醒呀香港人
唔釨俾佢溫水煮蛙

其實最怕係俾到機會/藉口佢，話你hi到佢打傷佢，然後振壓

佢地究竟幾時死

藉口有解放軍失蹤，要出營搜查！

就搵民陣或者其他團體搞個反解放軍大遊行啦，一於見招拆招

真呀！

今次話清RB , 下次又用其他藉口

Tui

肯撚定犯法

溫水煮蛙

下次自發出黎殺人

無法無天

推
咪撚再笑

諗起所謂嘅釋法

退

先話釋出善意 ～ 開路
開完路 市民覺得順左 個心舒服左想開多d
繼而無啦啦解放軍出來清路
姐係果3條友係為解放軍鋪路令佢地出師有名

背後怖局果個一石多鳥

用3個人破中大之局 成功令前線分化 再加5毛係連登吹風
再怖解放軍之局 講所謂自發
繼而下一步為解放軍出來自發幫狗鎮暴

「自發」將會常態化
政權，建制，藍絲一致視為正常舉動，無視法律，破壞法治
未來反抗，若果老解開槍射殺香港人，都會視為正常無問題，完全有哂藍屍個種冷血光環加持。
黃絲陣營係呢種行為下，無權無勢無聲音，
難以用一切有用手段去反對呢件事。
包括法庭都係一定解決唔到呢樣野，
更怕法庭係同意解放軍有權咁做，
呢場仗難打，面對既絕望感無力感係重左，
我地要加強國際線，宣告一國兩制既崩壞，
香港人將會有人道危機，大家仲要面對真槍實彈既血腥屠殺
仲捱過呢個時期，希望大家唔好放棄

Diu, 成班ii

本來個波係要政權取消區選，換取我地有優勢開戰，
而家反而好難主動開戰，
一黎和理非要力保區選，必須內部分裂
二黎前線強行開戰令區選取消，
則會承受一班對假選舉仲有希望既黃絲既不包容
希望能夠搵到第三條出路去解放今次形勢
我唔會講話好危，但係需要有政治智慧去諗出路

叫 解放軍死全家 習近平死全家 高舉美國旗

平時 叫黑警死全家 就大聲 ,解放軍就怕 on9
黑警殺人你唔怕，解放軍殺人你就怕

唔好唔記得佢地裝狗皮殺手足

冇錯日本皇軍夠殺好多人
咁你會唔會對住皇軍叫死全家
梗係唔會咁唔BE WATER LA

對住黑警你又叫 一樣有槍合法殺人

黑警係我哋請嘅
佢係香港公務員啦
老解唔係公務員啦
唔聽你支笛㗎

黑警幾時聽過你支笛，好好笑，一樣係習近平既狗

放火燒鋪燒到上樓上就唔激進
屌幾句解放軍就驚隨時射底你咁

我地要既係解放軍叛變！

黑警都未變，解放軍變條毛，仲有唔好唔記得佢地裝狗皮殺手足

等睇解放軍自發鎮壓暴徒

一定會啦，如果唔係都唔洗出黎，真係執磚咩

低質手段 震懾唔到敵人反而會乸屎上身

唔係震懾，係要解放軍同習近平都係過街老鼠，黑警嘅一樣咁臭

Push!!!

想陰d陰d等成為習慣，以後就當老奉出嚟

推正經po

今次出得，咁佢之後「自發」地維持香港治安都得啦

下次就自發清香港人

推推推 要驅逐佢地

笑果班人係咪傻黎架 根本係先兆 下次就同popo一齊清場殺香港人架啦 用下個閪腦啦

lp

Pushh

曱甴近平推

自乜撚野發
邊個比權佢自發?
我自發幫李嘉誠數錢得唔得??我自發幫李嘉誠清潔屋企得唔得??
一句自發唔代表唔洗負責任
佢自發得一次
下一次示威果陣可以自發開真槍射殺
可以自發開坦克壓死人
唔好再玩膠啦香港人
醒下啦屌，呢件事係好嚴重

曱甴平

有冇咁巧合
習總講完野老解就執垃圾
一定落左d指示
仲要拎左部DV拍片
做SHOW

唔係溫水煮蛙

係叫「賊佬試沙煲」

好多人仲覺得佢地代替黑警係好，等緊黑警受制裁

上次冇乜野係大家都覺得有特別狀況
例如自然災害
人地水災都可能有特別救援隊咁樣
但今次唔同 今次明顯係政治問題引伸既運動
點解仲要咁敏感去執垃圾？

分明係測試緊

美軍自發清埋一份啦

推
必須要出聲反對 唔係下次出嚟就殺人

民間記者會可唔可以要求正視e件事？

明顯係想試國際社會水溫，為之後出兵鋪路。因為警隊完全控制唔到局勢。

上次有議員都提出質疑,但係未引起關注.
今次唔可以再放過啦,再放老解就同香港人無分別,自出自入,無掩雞籠,隨時可以熱心自發幫手執法

民意係會變㗎 大家認真啲 比解放軍更加有禮貌好冇

出老解係好嚴重嘅問題，大家唔好鬆懈，中共港共「開先例」嘅手段已經唔係第一次，DQ議員咪係例子囉！上次山竹已經係唔可以出，只係當時社會氣氛仲好，香港人善忘嘅性格令事件無人理。
無論點都好，必須高調反對，並且將件事俾外國知道，即使無藉口批評，都可以警惕下，提高戒心。
最後，我不割席，但請求大家不要過於鬆懈，以免重蹈覆轍！

香港人可以見証解放軍實力，真係不枉此生。能與解放軍匹敵，世界上不多。

今次並唔能夠用武力解決 除港共整單更爆既野

必有軍令先可以調兵
到底令從何來

下次自發維護中國領土完整

做show試水溫出曬面，防暴警察在旁守住佢地....點解唔係防暴自己清？on9既都知咩事啦。

自發仲衰過政府要求佢出嚟幫手

你估真係自發咩…

RB一定一定一定唔可以SET，因為如果老解再出，林奠會好難做！因為第一次當無通知你，如果再出，林奠會解釋唔到。所以如果最後老解唔出的話，老解同雜種會好無面！
我地唔可以俾領導人難做的！一定唔可以再去果到SET RB!!!!!大家説對不對！？

如果佢到而家都死撐係自發即係佢哋中意點就點做咩就做咩
我有冇理解錯？

解放軍破壞香港法治！！！

自發你老母
要搞個集會反對

自發就可以唔跟法
你試下同個官講係自發幫人帶毒品過關入境睇下有冇事
onlun9

下次再自發就渣坦克渣自動步槍

梗係啦，香港係中國一部份，國家人民子弟兵為國服務，為何不可

721831101111

事實證明香港人嬲完第二日返工

推。

我地吾系一直大緊林奠出老解架咩？
都未開槍點解要驚？

有冇人或記者嘗試去問吓佢哋係咪可以出嚟。

習曱甴

有咩所謂姐，我哋唔係不嬲都好想出解放軍嘅咩？正所謂共軍來了，我引路！

今日解放軍嘅激動，可以話係我哋勝利嘅里程碑！

係啊！在1950年韓戰時，老毛為了避開國際制裁，都出過中國人民志願軍，話佢地係自發去打韓戰。
習總係老毛超級fans,可以照樣出中國人民志願軍自發去鎮壓香港都得㗎，絕對係合情，合理，合法的推測。

。

咁若果老解嘅司令員真係聽完陶傑節目,諗住試下咁,咁又係點睇呢?
事情無端複雜咗.多咗好多曖昧.
不如假戲真做,就出晒嚟將三萬popo 全部停晒嚟查.
不過............個大前提係駐港部隊裡面果D武警甲由係無參與過被跳樓被浮屍被失踪嘅案先得啵.................否則香港真係越嚟越豬乸化嘅喇.

Solomon

一國二制, 天大笑話

暗啞抵，一國兩制已經死亡。而家做埋出面，名正言順咁違反，試緊西方同香港人水溫。

遲下個個so call 基本法專家譚惠珠又會出黎解話

推推推推

推番上去

Push push

國際有冇回應

絕對係

搞革命怕解放軍?你當黑警係童軍呀?

講嚟多鳩餘。《駐軍法》同《基本法》，解釋權係人大。

1

做騷比人睇，好似節目演員扮感動喊個2d

邊個批大陸仔著便服通街走

扮執，之後一野掉九佢

自發清理人群

違反基本法！！！

返大陸啦
笑料仲未講夠

唔該大家要逼美國承認宜家係戰爭狀態!

戰爭狀態嘅係得班學生
日日大把人返工放工
冇人覺得自己打緊仗
香港打仗邊輪到班警察出來做野
打仗就出老解啦

咁就要俾佢哋知道香港打緊仗了

[真檢討］再係咁樣 香港人係行唔到落去